老公在家照上！ 代課女老師灌醉18歲學生睡一晚再做愛

老公在家照上！ 代課女老師灌醉18歲學生睡一晚再做愛

美國俄亥俄州28歲的已婚女老師史托勒，被指控涉嫌灌醉18歲男學生並在家中發生性行為，離譜的是，這名受害學生還是她與丈夫一同邀請到家中作客。史托勒日前坦承犯行，而她的丈夫也因此吃上提供酒精給未成年者的官司。

綜合《Lima Ohio》及《太陽報》報導，28歲的史托勒（Jessica Storer）是俄亥俄州一所中學的代課老師，去年11月26日她與丈夫邀請一名18歲的男學生到家中玩，期間夫妻倆還提供酒精飲料暢飲，後來學生不勝酒力醉倒就直接留宿在她家。

然而，史托勒卻趁著學生酒醉時在隔日清晨與之發生性行為，事後挨告她僅在法庭上坦承，「我和一名18歲的學生發生做愛。」但堅稱當時對方意識清醒並沒有受到酒精因素干擾，恰好與男學生的證詞相反，法官最後決定相信男學生的說法。

由於史托勒已經坦承犯行並接受認罪協商，檢方決定撤銷此案6項關於提供酒精給未成年者的指控，但其丈夫仍要面臨該項罪責；至於發生性行為一事，她最高可能面臨5年有期徒刑，且必須終身登錄於性犯罪名單中。

快點

點解我唔係美國讀書

快

來

你肯定唔係肥婆黎 ?

個學生就爽啦
酒醒扮未醒

切

佢屌埋你個份

強

張相咁都肥？

個標題唔啱規矩

不了

唔怪得好似差咁d野 原來係無用「美女教師」

我有講過

18歲學生未成年？

快點強

你讀都唔會搵你條細賓周啦

姦

如果真係hangover應該扯唔起做唔到

有啲似J K Rowling

我

佢老公係咪就係 係fb 直播殺人果個

係 21先成年
雖然根本無人會等到21先飲酒

都根本冇人會等到21先扑嘢啦

大部分女喺高中畢業晚會後就……

有事衝我來

切勿跟車太貼

當我冇講過

當我有講過

發生做愛

相頭OK

快點強姦我！！！

話不個d一定係gay佬

我有講過

未見過靚老師

加州留學中

我絕對有講過

受害？？？？

please rape me:~Rape me Rape me please

個學生哥真係生在福中不知福